個呀伯係地鐵係咁望住我

啱啱上地鐵見到兩個紅色哈哈笑嘅位幾特別就坐左落去 點知個位同其他冇分別都係跣嘅 都唔知做咩整紅佢扮高級 過多兩個站有個呀婆坐左我隔離 佢老公企我前面一路咁望住我 我唔理佢繼續睇蠟筆小新 過多陣有個後生仔過嚟話呢個係關愛座 我心諗我呢啲邊緣人咪要人關愛 咪繼續睇小新露丁 呢個時候個老野拎佢部相機影我 由細到大都好想個model 就坐定定得閒換個post比佢影 唔覺唔覺又落車 我一企起身條巨龍感受到一陣涼意 先知原來冇拉褲鏈 條粉紅色底褲露曬出嚟 原來個呀伯一路影我丁圖我都唔知 見佢咁鍾意就比個電話佢叫佢今晚call我比佢見識下 佢老婆又一路睥住我 睇嚟今晚有排挽

挽你老母